喺連登到底有邊條女唔係雞？

cat girl
Prince Joyce

vien

師兄你搞咩

錢七

呢2隻係豬

肥絲大隻

邊隻

連登到底有邊個唔係A0 on9仔